# ISA a jazyk symbolických adres MIPS

## Příklad 1.

Napište program pro výpočet N-tého Fibonacciho čísla pro N>2. Fibonacciho posloupost je definována nasledovně: F(n) = F(n-1) + F(n-2), pro n>2, přičemž F(0) = 0 a F(1) = 1. Prvních několik členů této posloupnosti je: 0, 1, 1, 2, 3, 5, 8, 13, 21, 34, 55, 89, 144,…​

Možný přepis problému do jazyka C:


